有無人認為聽歌好無謂好浪費時間?

尤其係舒情歌,一旦跌落陷阱,就容易俾首歌牽動情緒,
如果首歌係正面,表面上好治療,但其實現實都係無改變過,開心完一陣後打回一頭,
假如首歌係悲情嘅話,可能本來開心都變唔開心,原本有嘅壯志都被打散晒.
邊做嘢邊聽歌都容易令人分心,減低做嘢效率.

另外,鐘意聽歌嘅人通常都會花心思執歌單,甚至會大量買碟或網購專輯入落電腦嘅媒體庫.
唔單止嘥錢亦嘥時間,試想想一星期用三粒鐘汁歌單,一年就唔見一百五十幾小時,
用依啲時間睇下雜誌,起碼都學到多啲嘢.

大家又點睇?

你唔明白人地點解用咁多時間落去任何一樣野
唔等於人地浪費時間

如果你純粹為左可以帶黎金錢效益 再去格硬學多樣野
仲要係睇下雜誌
真可憐

你咪唔好撚聽囉

聽歌唔一定係放鬆
可以學下首歌係咩調、結構